Что бы запустить проект нужно выполнить некоторые команды.

1. composer update

2. npm i

3. Настроить файл .env там есть example, ничего менять не нужно только вписать свою почту и пароль, у вас в акаунте должен быть доступ к сторонним приложениям (в противном случае приложение не отправит email'ов)

4. Настроить файл mail в папке config (также вписать свою почту и пароль)

5. php artisan migrate

6. php artisan db:seed

7. php artisan serve (запустить и не выключать)

8. npm run watch-poll (запустить и не выключать)

9. laravel-echo-server start (запустить и не выключать)

10. php artisan queue:work (запустить и не выключать)

